window.onload = function () {

    let advice = document.getElementById('advice');
    let selectBox = document.getElementById('cause');
    let causes = document.getElementsByTagName('option');
    let options = getOptions();

    options = options.sort(sortOn('name'))

    for (let option of options) {

        let newOption = document.createElement('option');

        newOption.value = option.name;
        newOption.innerHTML = option.name;
        newOption.classList.add('py-5');
        newOption.setAttribute('data-problem', option.problem);
        newOption.setAttribute('data-solution', option.solution);

        selectBox.appendChild(newOption);

    }

    for (let cause of causes) {

        cause.addEventListener('click', (event) => {

            event.preventDefault();

            advice.innerHTML = `
                <h3 class="bold tomato">Problém:</h3>
                <p>${cause.attributes['data-problem'].textContent}</p>
                <h3 class="bold green">Řešení:</h3>
                <p>${cause.attributes['data-solution'].textContent}</p>
            `;

            advice.classList.remove('hide');

        });

    }

}

function sortOn(property){

    return function(a, b){

        if (a[property] < b[property]){

            return -1;

        }
        else if (a[property] > b[property]){

            return 1;

        }
        else{

            return 0;

        }

    }

}

function getOptions() {

    return [{
            name: 'hlava',
            problem: 'reprezentace, identifikace, ukazujeme se jí okolnímu světu',
            solution: 'vědět, kdo jsem, poznat se a beze strachu se prezentovat okolnímu světu'
        },
        {
            name: 'bolest hlavy',
            problem: 'člověk si sám ubližuje, chce toho po sobě moc, má na sebe příliš velké nároky nebo si nechce/nedovede odpustit, neumí se posunout a jít dál, aniž by si přestal vyčítat své chyby, snaží se být dokonalý a je neustále ve  stresu',
            solution: 'uvolnit se, přijmout sám sebe a své současné nedokonalosti a limity, přestat chtít vše za každou cenu a naučit se odpočívat'
        },
        {
            name: 'vlasy',
            problem: 'síla, pokud je tělo stažené, nejisté, nervní, vlasy nemohou "dýchat", vypadávají a nedorůstají',
            solution: 'uvolnit se a být v klidu, posilovat sebejistotu a nestresovat se'
        },
        {
            name: 'uši',
            problem: 'člověk něco nechce slyšet nebo ho štve to, co slyší',
            solution: 'přijmout to, co je nevyhnutelné a nesnažit se tomu vyhýbat'
        },
        {
            name: 'oči',
            problem: 'člověk něco nechce vidět, odmítá vidět pravdu',
            solution: 'přijmout to, co se mi život snaží ukázat, přijmout realitu'
        },
        {
            name: 'dutiny',
            problem: 'spojují nos a krk, problémy se obvykle objevují, když má člověk zlost na někoho blízkého',
            solution: 'přijmout lidi takové, jací ve skutečnosti jsou i s jejich nedokonalostmi, odpustit jim a ulevit od držené zloby sobě'
        },
        {
            name: 'krk',
            problem: 'přehnané lpění na vlastním pohledu, názoru',
            solution: 'nechat mluvit druhé a věnovat pozornost jejich názorům'
        },
        {
            name: 'hrdlo',
            problem: 'neschopnost vyjádřit se, stát si za svým',
            solution: 'v klidu dávat druhým najevo své myšlenky, názory a potřeby'
        },
        {
            name: 'nachlazení',
            problem: 'duševní neklid, zlost na někoho nebo na sebe',
            solution: 'zklidnit, zvolnit, dopřát si odpočinek'
        },
        {
            name: 'zánět mandlí',
            problem: 'potlačená kreativita nebo problémy se štítnou žlázou',
            solution: 'najít si prostor a způsob, jak se svobodně vyjádřit'
        },
        {
            name: 'zánět hrtanu',
            problem: 'extrémní zloba na někoho',
            solution: 'odpustit, vysvobodit všechny zůčastněné ze začarovaného kruhu'
        },
        {
            name: 'paže',
            problem: 'představují možnosti a naše schopnosti, staré emoce, přizpůsobivost změnám',
            solution: 'přijmout současnou situaci a nechat emoce z minulosti odejít'
        },
        {
            name: 'ruce',
            problem: 'strach, že o něco přijdu,<br/>pěst = vztek, zloba, neochota odpustit',
            solution: 'věřit, že život mi přinese vše potřebné a nechat vše proudit vlastním tempem, nechat se životem vést a následovat vhodné impulzy'
        },
        {
            name: 'prsty',
            problem: 'ukazují, kde je co potřeba uvolnit a co pustit',
            solution: 'palec = mentální sféra a starosti,<br/>ukazovák = ego a strach,<br/>prostředník = sex a zlost,<br/>prsteník = vztahy a zármutek,<br/>malík = rodina, předstírání'
        },
        {
            name: 'záda',
            problem: 'pocit nedostatečné podpory',
            solution: 'horní = emocionální podpora (manžel, šéf, partner),<br/>střední = pocit viny, vše co je za mnou v minulosti,<br/>spodní = finance, starosti o živobytí'
        },
        {
            name: 'plíce',
            problem: 'přijímání života, umění žít naplno',
            solution: 'kouření je popírání vlastního života, pocit, že si čistý vzduch/život nezasloužím a člověk dobrovolně přijímá jed'
        },
        {
            name: 'prsa',
            problem: 'mateřský princip, matka neumí dítě pustit a nechat dospět',
            solution: 'milovat, ale nechat dítě jít si postupně svou vlastní cestou a utvářet si vlastní život'
        },
        {
            name: 'srdce',
            problem: 'láska a radost z života, odmítání radosti a lásky (srdce pumpuje slabě) -> angína, anémie (chudokrevnost), infarkt',
            solution: 'najít si důvod, proč tu chci být a co se mi tu líbí, radost se i z každodenních maličkostí'
        },
    ];

}